黑警殉職 個肺白色

3萬枝香檳thanks

三萬隻黑警 thx !!

你係200萬枝香檳

讓一切隨風？

瓜咗？

有請 小鳳姐～

勁多污漬 我唔敢食

呢啲唔係殉職

慶祝理大嗰次指揮官退休喎。大家FC吓啦。

呀婆飲精液

3萬thx

咁叫黑警定白警